[紅磚] 有冇人今年defer

點解個department可以summer sem完埋都唔通知個學生原來meet唔到requirement

因為你夠18歲